[Intel CPU] 比你揀，你會唔會熄晒meltdown spectre l1tf果堆patch

三兄弟加埋，你粒cpu分分鐘已經慢左20%，但呢個世界係根本冇野生既virus/trojan針對呢d cpu bug偷資料

會
唔會

Winxp用到2017，winx特登用pro版熄更新仲手動剷9d垃圾軟件，z390用到win7我會即時仆返去用

20%?乜黎